香港人平均第一次性行為係18.6歲

各位18歲或以上嘅毒撚 我哋真係唔正常㗎

我知你哋好辛苦但係武士嘅就唉落去。

祝就呢邊魔法師嘅人唔好變痴線。

祝各位毒撚武運長久 七生報港 毒皇陛下萬歲

大毒撚帝國陸軍萬歲

對唔住 我拉高哂

冰島

打飛機算唔算性行為

18·6？
而家毒撚16歲都識叫雞啦

幾時建立大毒撚共榮圈

嚴重拉高平均線

印度咁撚咸濕20歲你信？

好快

喺西方國家incels已經迅速發展 令好多政府部門驚慌, 因為呢個group incels 好大potential 可以搞大暴動 , 大罷工等等。 Incels 每日畀每日強大, 越嚟越多人變做losers, 越嚟越多人加入incels。

Incels依家連美國空軍美國陸軍FBI都驚咗佢

亞洲仲多A0毒撚過美國, 喺日本已經有好多8ch groups
如果日本人識多啲英文, 我估你嘅但係大毒撚共榮圈已經會強大個incels

利申: incel 成員

連登人平均第一次性行為係38.6歲

對唔住我拉低咗

15.6

台灣18.9
真心唔太信啵

冰島同德國16歲都冇

未扑過嗰d計唔計？
呢張圖意味住過左18.6歲
成功扑野的機會率一路下降

處男之身好寶貴㗎

"平均"
毒L拉高 MK拉低
打和Super

香港毒撚多個mk都唔知幾多倍啦

理論上應該拉得好高 yet 平均係18.6

可能受訪者係毒L嘅數量大過係MK gua

摸定係入？

18.6 以上毒撚lm

應該出唔到個數值

日本17.2 唔信

要有兩一個歲破處嘅先可以同我拉返18.6

強姦唔計

日本d毒撚多到氾濫

要移民冰島了

未破處唔計架。

我有份拉高

JJ平均18.6cm

India 19.8真唔真啊
定係無計啲落後村落 啲女12 13歲就要結婚果啲

日本真正脫歐入亞

如果佢計哂比人老強既bb仔既話，一定贏哂

其實係咪仲有一大堆處唔計先咁低喳
無第一次發生既時間嘛

Me 30青頭

毒撚無機會扑野所以問咗都無數據

其實低過18先正常
中四五性慾最撚旺盛

應該要同時訪問埋未做過愛嘅年齡

唔明做呢d survey有咩用

話明平均
即係你有咁多毒撚，同時亦好多未成年性交嘅人

利申我係後者 學生妹個閪超爽

青頭嘅應該唔會答份問卷

北歐人真係好幸福

了解下社會實況，思考18歲是否正確合法性交年齡

印度咁高

唔係話好珍貴嘅咩

點解我唔係冰島人

哩世都唔破咪唔會拉高

印度點會係平均年齡最大

sor 19

我自己又真係18.6

行開啦

利申：Intel 成員

如果叫雞唔計
應該個range高返

強姦嘅唔計

佢個統計點work
受訪者如果仲係處男咁點答

答完都可以唔計數架麻

冰島咁凍
咪扑野取暖

29歲未破處冇拍過拖未摸過女仔手

屋企有地熱保暖，食飽飽係零舍想屌閪

仲要係叫雞

叫雞都應該唔好計
只計正常識過女朋友發生性行為

應該年齡唔會咁細

根本唔關人種事

無第一次咪唔計，咁簡單都要問

你以為啦
好多人初中已經拍拖屌閪
啲女仔黎m之後思春期一發掘上黎好撚淫

個種鮮嫩個種禁忌
諗起都扯旗

大毒撚共榮圈

香港又拎頭幾

你去左咪拉高晒人地個average 囉

鬼國第一同第五，唔駛睇落去

Sor, 無閪屌係唔計嘅

唔夠sample

我81.6

魔法師公會既會員無處不在

24破，不過只係兩日兩次，之後都冇

梗係算啦你唔係未18歲就打左下話

冇第一次性行為

18.6？ 點解我... 點解

我拉高哂

利申今年轉職魔法師

18歲你老母啦 屌你老母臭閪咩
都on撚尻既

屌男人計唔計

我16歲
盡左力拉低佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

就嚟22

認真咩

連登應該未夠18已經互含過

標準連登仔應該對個統計無影響

outlier...

真心唔早啲扑真係哂曬
以前日日都想要 最少一次
男人過三十就冇咁中意扑野
收工寧願抖抖 或者力不從心

好想食仔仔

點會
從無性行為嗰啲唔計㗎

1990計呀
2019...11-13小妹妹比d 15-16既陷家破晒啦

萬歲

冰島咁凍，圍爐取暖好正常

對唔對，我拉高左條線

冇可能架 正常連登仔起馬30先破
姐係出邊d學生哥全部11 2 3 就破拉低返

台灣高過香港

我20 21先破處

#metoo

台灣仲高

發夢見到自己14歲果時破左

14歲開始強姦果啲唔會講俾你聼咖

破不到的處是珍貴的

強姦你都計落統計仲得人驚

當年都係差唔多歲數

我好似13

唔係點樣拉返條數去近18歲
依個世界就係咁

呢個表應該唔計男仔
香港男仔平均應該20尾30啦

想去冰島

仲要係叫雞得嚟

死Mk仔

唉屌，而家我18.8啦。已經高過平均啦

係咪已經冇人記得我地要大三罷？

結婚都唔一定要扑嘢

[借位] 簽名啊! DLLM ... Solomon Yue 日日推都未達標。快啲簽滿佢！

仲差1/4！(差25萬個簽名)

性慾旺盛又點，冇得屌就冇得屌㗎啦

sor 囉 拉高晒

佢老公40

印度唔可以話係特別咸濕
只係人口高
而且每次都搞到件事俾人留意

Iceland係15.6

不要再說了

性行為即係點先
除咗插好多嘢都做過咁濟

性慾旺盛同埋有無得屌兩回事
大把樣衰毒撚夠性慾旺盛 但係都唔輪到佢屌

有得屌既人咪屌左先

我同Sweden同一水平

台灣會唔會仲高過香港

連登仔平均第一次打丁係8.6歲

風化島仲遲過香港
報告可信度成疑

我唔覺得處係有問題囉

25都未

死啦

突然推舊新聞 咩心態
拉

連登已經係

laughed

去個鬼妹網友到同床瞓咗七日

幫手拉！
聽日兩點！流水集會！
反對佢個反對！

我最鐘意食處男架啦

假？

讀多啲書研究下印度宗教社會背景再講

性壓抑衣著（同其他習俗）+ 宗教觀底下種性制度

令到佢地除左咸濕 仲好容易強姦女性添

全球個range 唔係差好多

對唔住
大魔法師拉高咗

咪拉高人地個mean啦

到底一個正常既男人點忍到18年？
你班垃圾全部讀男校？

對唔住
幫手拉高了

FBI, OPEN UP!

係咪冇計處有幾多

我都拉高左

有研究過印度既種性問題
我唔覺得種性係主要原因令強姦增加
因為強姦比例都其他國家差唔多
反而應該係低學歷同男權

18歲俾男朋友攞咗我男童貞

台灣

每日訓醒又是處

講到有得揀咁

代表日本連毒撚都有得屌

日本妹小學已經冇左啦
17.2 唔係好信

點會
而家d後生應該form 2 就破處

好想taste下

港女拉低左條數，港女多數14~18破處，港男多數17~22

連登仔大部份都未扑過嘢

男男

我係中學絲
每任男朋友都一定要係處男
男人唔係處就太污糟

就得我地拉高番條數

屌 搞到我唔小心大笑左出黎

好多連登仔都啱你

毒L又點會咁易俾人搵到嚟訪問？

Japan 17.2 ?!!!
個調查肯定係假的

我依啲成世都破唔到
應該唔係拉高，而係不計算在內

印度人20歲?

無試過係唔會計落去

強姦唔計
外射唔計

好彩我都係平均數

唉, 屌

日本真係脫亞入歐

台灣唔係淨係得新北市咪拉高返

+1